究竟有乜怪獸打得贏哥斯拉

死馬骝有斧頭都輸，返去地洞長眠，唔洗蒲頭啦。
哥斯拉無敵咁，要等到咩出場先可以打7哥斯拉呢？

骝你老母

殘體撚…

自爆

怪獸應該無

咸蛋超人應該得

其實有幾次哥斯拉都要人類幫先贏到敵人
冇睇過昭和年代，但平成打太空哥斯拉已經要莫基拉幫手打爆膊頭兩隻水晶破佢防先贏到

已更正

只有哥斯拉可以打低哥斯拉

怪獸之王

認真答，greeza 應該冇難道

一定係翠翠

又block一件

唔知點解用日文睇特攝片個感覺好似睇緊AV